緊急求救，電話維修高手入

頭先幫部s6 edge換電嘅時候，唔小心整甩咗一舊零件，但唔知應該放係邊但電話照常用到定我未發現問題

唔知連登有冇高手知呢舊嘢係咩同放係邊

驗眼啦仆街

我知寫住microphone但唔知應該裝係咩位置

microphone

問題已解決

咁最後係放邊

覺得樓豬直接掉左粒野